26討論，Honda CB400 SF Revo 2017

有無Ching 揸緊？我見買賣盤多數係舊款CB400, 好少人討論新款，究竟係咪Revo 真係太差定點？四缸非常之吸引，但新車都$76000 , 又好似好多其他選擇，有無ching 可以俾下意見

好多人都買Kawasaki或者Yamaha,係咪平啲？

On9價

車係好車 但我7萬6真係唔會買cb400

呢個年代呢個價錢，大把其他好選擇

除左死忠之外諗唔到有咩理由要買佢

CB400 d 2手價都企得好硬，10年車都要3萬，r3 嗰啲一年貨仔已經得返4萬鬆d🤦🏻

要慳油買NC系，要跑得下就 MT07 / 09，而家街都好少見 SF

買NC 正常應該都係為咗佢個DCT, btw 我見棍波多好人買

而家交通警都用NC750X唔用寶馬，貪佢平同輕身?

NC750X係取代CB300要嚟周圍遊咋，靠佢追車就食得屎啦

XSR-700,900個款都似CB400

揸緊 93 cb400
油費貴 好力
但好少揸 過下手引算

加多四千買架GSXS750 好過啦